[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論116

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論116

死撚開啦

你唔好阻住我Mon post啦
同d tg撚有咩分別

直接block條p牌仔啦

人血饅頭

好勤力

直接Report佢算

BNS爆哂仲叫人開

苦咩主 人地唔洗清貨咩

希望疫情完之前收到貨

希望200之前可以買到大罩

尾燈都無

今日BNS 收哂Amazon物流既貨
但黑貓果啲全部delay

今日mon 邊隻男人口罩好？

真係用4PX啦 1/30訂 已經去緊香港了~~
咪用BNS 樂一番 啦

buy and ship都唔收件, 你呢30分永遠都賺唔到㗎啦，單機啦柒頭

lm

揮手 3單Katolec 1單黑貓

1270 放題

code plz 得另一款1141

收皮啦垃圾

大手入左

已入手，thx

仲未block ?

thanks bro 大手

老母王國

千祈咪撚用Buyippee
唔見貨
28，29號到曬，到依家都未有update
問佢又話唔知

1313，832 ，仲有超快適
我大量單無左

又燈尾 FCK

我手頭上都有啲單到咗幾日 我諗佢係未做得切?

被refund的我

有冇人dokodemo成功收貨

買左十盒, 正

SAME 我都想知係咪要禁重新配送

Me too!!

exact7ly 有啲無助

聽人講依隻口罩係有PFE BFE VFE?
見1st page 又話唔係好掂
想confirm 下係咪

呢個時期遲幾日有幾出奇

諗住佢貴都算數
仲要慢

同期既bns到曬香港

Thanks 大手入左

我上個月尾訂 遲過你出

非常時期 , 有機會唔見貨好正常實有出現.
. . 依家邊得閒幫你搵貨,成堆貨壓底. 要等佢清走一批貨先出現. .

唔好買

之前有無 Not yet shipped
Delivery estimate: We need a little more time to provide you with a good estimate. Please check back again

有無人知呢個口罩堅定流？

之前咪答過囉

pfe 都串錯 你話呢

買啲紗布自製口罩

有呀 今朝ems收到

你幾號訂的

唔見貨 同 遲 2回事

add 唔到 cart

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Ｑ：我想改地址得唔得，要點樣改？
Ａ：係未出貨之前都可以改地址， 入去查看或編輯訂單，地址下面會有個更改制俾你，如果見唔到即係話佢唔畀你改

想問Katolec咁寫係咪即係BNS同佢傾咗幾時送？

得返三盒選到

唔該咁多位

27號比錢仲未收到，但send緊去香港local Carrier,應該今個禮拜會到🤤

23號

同問 一樣情況

我都係23號

同班師奶爭

no stock no see

咁你有冇cut到

23。個status仲係日本。。。。

等到2021好冇
遲過我個啲到要等到幾時

求

推一推

30號之後status冇update 過。。

我係26號出貨 你可能要等多陣

呢款大家點睇😞😞😞

家樂氏上到25000

唔洗啊

今日終於有，我入左呢隻

一樣，同問

個個都煲爆同一間集運

冇用！

真係有排等，兩個星期都未必收到貨

識貨，好嘢嚟

絲打 隻手好靚

依家去到邊

識貨啊巴打

超立正

ys

買左細size，大陸廠商，越南造，但有齊美國FDA，歐盟CE，強國GMP同埋BFE PFE VFE 99%認證...

4px兩單都入到庫
今日ship，睇下會唔會去左武漢

恭喜!

呢款抵玩

最後武漢巴 ～ 我見你有覆我 但有巴打幫我捕左幼幼多謝你地呀～～

係咪唔會cut單，等佢救命㗎

頭先放題

Handling office
TOSU （SAGA）

你係唔係Kenko Sakas 到買？

如果有韓國救救，但又無其他口罩係手，大家會唔會都用住先

配送成功（信封式邮件在投入信箱时即为完成配送）
好撚驚

齊三寶 ALLIN

噴d酒精用住先啦 好過裸跑

多謝 我驚公司派呢款係垃圾口罩

Thx
咁我都放心啲

我訂左10盒

點解較ship w amazon？如果我係prime係咪自動ship w amazon？

上4px fb睇
1月頭嘅貨早幾日先到港
宜家買應該4月可收到

無用

e隻點睇 上網搵唔到個牌子

琴日透過buyee買口罩但今日send咗封email話買唔到，信用卡扣咗錢但佢又話取消先前寄給您的請款單，係咪條卡數自動取消咗

唔係呀 間嘢叫Just Right

垃圾口罩冇用都要用住先嫁啦

1,2單都算
依家講緊成十幾單，得一單係正常。

dirty 放係___

呢一個鐘有？

我星期5到 星期一就入左

臭罩？

同問

？唔明
巴打可唔可以講多d

美國倉有話爆咩?定係填錯野?

唯有係咁口罩又未買到

有ASTM 同EN14683 (歐盟)

U r not alone

我都係Menlo sakas ,status 一樣

5秒refresh 一次都見唔到

我買咗, 冇用, 勁薄得一層, LV1 以下口罩. 優點係立體.
搭地鐵, 多人唔好用, 好易中招, 重衰過大陸 3層果種口罩
少用先用, 呢隻係用來擋花粉 , 塵. 細菌, 病素擋唔到.

用得bns講真預左有排等 唔等得轉其他保命

右下邊

早過你到，完成無更新
問佢話唔知
成十幾單，得一單正常

BNS 一件都未入庫

好眼

亲!你的包裹已经被抢

27 訂 1/2 已出貨
但scheduled delivery date 3/2 未收到呢個其實係咪講係日本出貨果日

呢隻係咪唔得
因為見post 1條link 打得唔太清楚
頭幾句又話有bfe vfe
之後又打番句呢一隻係唔得 好多人中伏

桌悅排幾個鐘係呢隻

掂唔掂架

唔得 佢得一層

戴夠3隻

唔明

有冇人EMS 28號到依家未變過？

仲想點

遲送到既可能早收到呢
不過我就28到今日都未有update
又有人31號到 今日入倉

車尾燈都無

巴打幾時落單？我琴晚落單今朝收到email話冇貨宜家又要再搵過

hktv 有貨
冇睇真買左
120$

大貨櫃

Ship with amazon 今日入到bns倉。

上星期日本郵政果批reschedule 到2月13，唯有慢慢等.......

可唔可以update 番個網
字眼好d

好似伏伏地

一樣
應該keep起左好多貨到時派
一諗到到時可能都爆倉

amazon新手，想請教有經驗嘅巴打
我見賣家用左katolec呢間速遞送去集運倉
但係冇人收貨
後來嗰狀況轉左「ご指定日まで保管中です」
我係咪要按 「再配達依賴受付」再選送貨日期
定速遞公司會自己安排再送貨時間？

掃地用
只得一層

除非你想去公園掃樹葉🍂

我就係睇一睇先諗住買
但搵番好似係唔得

好貴喎

400蚊買左4盒medicom

唔知算唔算貴

唔好買, 我有成盒放係一邊,
好薄得一層, 重衰過大陸 三層果款.
唔好係地鐵, 人多用, 好易中招. .
佢係比你擋花粉, 塵, 唔係比你擋細菌, 病毒...
但日森 好多人買咗, 長期炒貨. 班友總之係 罩就去馬

咩都唔洗搞

邊間carrier 同集運

唔係掛，我全家等緊口罩用

希望呢個臭罩唔好cut

平時做慣支那人用開淘寶
有寄過野就知呢個價係合理

個期流既
不過都唔好指望期貨

有冇人試過係buyippee 運1set 1313 大概幾錢?

想即刻搵把間尺

唔洗再買啦
度度都返大貨啦
日本又爆曬倉
排得黎同香港排隊1 9樣

我d 1313

呢個唔係紗布嚟嘅咩

希望快啲送黎

冇計諗住買黎頂半個月至一個月
等d大貨到香港

香港大貨 落街買仲平仲快

日本倉收咗amazon送嘅 fitty100大人小童x3 加舊骨

聽聞香港d大貨俾港共充公 只放俾連鎖

邊間？

點解你哋咁好彩

離哂罩咩

等

所謂嘅大貨係冇spec嘅大貨?

樂一番真係拒收?

巴你幾多號收貨
總重幾多？

Sorry阻住咁多位巴絲討論日本口罩
但係想問一問有冇巴絲知道呢隻口罩o唔ok？
我上網見到有隻同款藍色盒嘅係PFE BFE VFE都99%
但係唔知呢盒灰色嘅有冇啲咩分別
呢盒睇落個樣好似平價啲同埋隔離寫住budget
屋企有一盒但唔知應唔應該用

合規格嘅口罩~100一盒我都算收貨

重細過部iphone

THANKS BRO我仲等緊

請問BB 口睪幾錢先係合理價?
個價好海鮮

幾時有貨

呢幾日D貨已經越黎越少

前幾日買左3盒skater 20個 每盒1007羊

邊度有大貨？

走啦邀請碼狗

得，大家明白，唔洗買了

12.5 分分鐘過左小四都帶唔到啦

係灰色呢隻款薄到傻定係呢個牌子嘅其他都係咁？
見佢個網似大牌子唔似假罩公司

人地開10-6......

泡菜排華了

買夠嘅可唔可以收收手

問題係三隻都99%嗰個係藍色盒
唔知呢隻款有咩分別所以唔敢搏

今日無貨出？

575

bmc? 60?

你拎一個口罩兜住啲水
如果佢好快滴水就可以收皮

係

575巨貨 睇埋骨都買到 炒家PK了

yes 成功

大成交量
00700, 09988, 01810

放題

見唔到

佢送到去啲集運倉咪又係爆倉收唔到貨

575咁撚大size你地都啱戴?

手頭得灰色呢隻款試唔到剪唔到其他
純粹想知係呢個款先咁薄定係佢其他貴款都係咁豆腐渣
都係唔搏了 繼續搵其他罩 唔該哂巴打

最早出貨個D未入倉保管中，禮拜6同今日個D就入晒

[

睇Review
真係有人買左

Hktv mall冇晒

Reschedule 都好過refund

希望救救救到佢

今朝似乎有位收，佢又唔派

話返大貨嘅人 知唔知香港每日消耗幾多口罩 小學雞都識計啦

我都係
就快冇口罩出街

點解得我咁唔好彩

可以return

katolec 苦主在此

好野，俾錢卡住

fitty 放題

amazon速遞成最大贏家

見到有2yen 三次元50包既有冇 人搶到?

2103

打錯價入到都等取消

2月2日，星期日
下午9:39
有人要求更改日期和時間
千葉野田（JP）
上午5:29
運送到當地的快遞店

救命，送bns話"有人要求更改日期和時間",即係點啊

3盒分開左2單有冇問題

即係冇位收

邊間速遞？

爆晒倉啦 轉其他集運保平安

呢隻點睇

Refund

咁戇鳩寄去日本

白十字，但得level 1

.katolec

請問依個要唔要簡

男都冇出現.....

咁我使唔使去"禁"d咩制架

請問夠用？

成本價¥200 而家賣貴10倍 點算on9

Diu 又俾唔切錢

係 女仔用都覺細

.katolec 如送唔到，使唔使去禁咩制架？救命

buyee 已出貸成9日都未到到日本倉係咪收左皮? 但信用卡已扣錢

女人玩晒..........男都冇

code?

岩岩問左katolec , 佢話唔洗禁
佢話forwarding company 通知佢地有位先會出貨

我都係Buyee 10日都仲未出貨

放題 晏就

我要大罩呀 細嘅無乜用

岩岩見到有2羊50個

2103放題

2106 超大貨！

唔該哂、祝你訂既口罩快d到~~

乜都冇

Thx 巴打

屌依個冇3寶

已經搵唔到呢個價

1609/ 1631 *3 b&s 會唔會拒收

頭先有巴打貨櫃車都照收

Thx

點睇

想要大罩ah

我係巴
買左7成女裝口罩
男裝全部冇

成功2盒2103

買咁多女size做咩

感謝巴打 我搶到3盒

1212期貨

幾貴下

Pin哩個

永遠搶唔到regular size

驚個SELLER覺得埋單個價平唔肯出貨, 宜家都炒貴左三倍

No

me too

今日買到2盒

收兵

救救都加咗價

[細碼放題] 網購外科口罩集中討論117

me too 好驚呀

1001